我有個朋友做警察,佢話處境好慘,唔想鎮壓但又要遵守命令

話說幾年前, 我有幾個舊同學都去左考警察既
本身大家雖然有whatsapp, 但平時都無乜點聯絡, 大家都要番二
前幾日有一個同我聯絡番, 無聊吹下水咁

佢話當初做警察, 係為左維持治安, 想捉賊
但近呢幾年, 上頭成日落命令叫佢地同示威者衝突
但其實佢唔想去, 但上級有命令, 一定要出動, 因為紀律部隊需要服從上級命令

不過問題是好多示威者都當左警察係仇人咁, 成日攻擊警察, 而警察為左自保, 只能用適當武力自衛

所以佢覺得呢一點好傷心, 覺得自己好似夾左係中間咁
前面有示威者當佢地係仇, 後面有上頭落命令, 自己都唔知點做, 只好見步行步, 有示威者衝擊防線, 就要抵擋

真係唔知點安慰佢好
希望大家可以體諒一下警察

唔好撈

我夠唔想返工就有糧出啦

我地目標唔係要打警察
係要拉倒惡法

放低手上既槍 加入市民 企係市民既一邊

咁樓主可唔可以幫手轉達警方部署?

市民處景都好撚慘

反轉槍頭

我去頂佢位......叫佢走

你問佢唔驚報應報喺佢老竇老母到？

境

同佢地講：你地都係香港人，你都有得揀
如果佢地願寧行出第一步，企係香港人民果邊，我地係一定會贏！你地有得選擇，德國人民遊行，警察解除哂所有武裝組成人鏈去護送佢地
我地可以團結

自殺

咁點解仲要做？咪又係為錢。講到自己好撚慘咁，香港人多得你地唔少

咁倒戈囉,將來新政府成立都仲可以做警察

「所以佢覺得呢一點好傷心, 覺得自己好似夾左係中間咁」
自己冇得選擇做唔做警察？
弱智架？冇自主意識架？

叫佢參考下徐步高師兄既故事

有糧出都要乞人體諒

邊個會體諒冇出糧而又走出黎嘅市民？

一係叫佢地睇唔到示威者

我信實有咁嘅人，但可唔可以叫佢hea住做？

辭職啦

教佢放水啦，打份工姐，唔洗博命。
有聰明d的做法掛，做豬隊友都得架，又唔會比人炒

不值得可憐 成班都係狗

轉去其他部門

朱西成守水塘唔好扮高級

攞起支槍，企過對面，完

繼續吹，咁耐無見，會無啦啦搵你吹水

唔係喎 佢地打人打得好開心 唔似被迫

收嗲
黑警冇個好人 死全家啦

如果好似魚革咁, 成班示威者 瘋狂掟石頭, 想掟死你咁

你仲點樣放水??

收皮啦

體你老母臭西！

咁辛苦唔好做囉死仆街
唔識保護返市民？
在其位不謀其事，食屎啦！

屌你老母收聲啦豬閪成

你番工唔為錢, 做義工??

無錢點交租, 點食飯, 點養家人??

收皮啦屌你老母
黑警死全家

倒戈囉

咁咪唔好當差佬囉，無人逼你

揸灘呀屌！

想幫警犬洗底？請即收皮

hea擋都唔識學乜人當差呀

罷工既都係咁姐

屌你老母啦 做得警犬嗰刻開始 仲會記得自己係人？

終於confirm你係3毛
呢篇template同我之前睇過既一模一樣，呢個時候出篇咁既野

重點是警察 既工作是維持治安, 捉賊
但中共利用警察 去打示威者

唔係警察唔想做野, 而係做緊唔屬於自己職責既野
仲要比人屌

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

仆你個街有人唔做要為咗份糧做狗
有邊個唔撚想fg 無學歷一起薪就25k呀
你份糧包架屌你老母

聽日罷工

港共打手黑警

Sick leave !

可以唔做架 同良心過意唔去咁仆街？

唔好諸多藉口
你有權辭職

我成日屌中共, 屌大陸, 都係3毛??

哦。

有人逼你去做黑警？去傷害市民？

收嗲啦朱元帥

點解唔正正常常搵過份工

我地用自己既前途搏，你仲攬撚住份工？好撚慘？

同返佢講，當年2年納粹係集中營屠殺猶太人d士兵都好慘，要守命令

最後全部死刑

你同佢講呢番說話：

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，2014年雨革要求全民提名直選特首，政府視若無睹，仲變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線

共匪作惡多端，作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇，而你，究竟想做有良心嘅人定冇良心嘅人？

咪即刻為左錢出賣自己人格
唔好講到咩中立,條路自己揀
有個達X既KOL一樣收左中共錢之後就唔出聲

警犬呢份工毅進就做得,全香港8成人都做得啦,個問題係好多人唔想出賣自己個良心
做警犬你估係貪你有學識 有能力 有智慧咩,係你可唔可以出賣良心同做狗呀,如果發覺自己有良心就辭職,如果錢可以收買你既良心就繼續
之後咪撚話自己夾係中間

唔番工, 你幫佢交租,養屋企人??

佢冇手冇腳？ 㕶識轉工？

又要做雞又要拎貞節牌坊??
收皮啦死黑警

佢有得揀唔撈

朱仔成不嬲做狗

唔好扮慘啦 呢啲野一早預左架啦
做得警察既 都只不過係為左錢放棄左香港
條路自己揀架

送中過左咪唔洗養囉

子彈可以射唔中
好簡單變通都唔識就冇法

香港得一份工？

罷工 or 組隊協助民衆啦 既然

當人們宣揚一項體現現代文明的法治原則，即法律應當服從良知時，無不舉到一個案例。

當年的柏林圍牆，是二戰後德國分裂和冷戰後的重要標誌。這道155公里長，4米多高，用水泥混凝土澆注而成的柏林圍牆，幾十年來一直陰森森地橫亘在東西德分界線上。柏林圍牆的兩邊分別由荷槍實彈的東西德士兵嚴密守衛着。1989年2月的一天傍晚，天下着淅淅瀝瀝的小雨，大地籠罩在一片朦朧之中，東德士兵英格·亨里奇正警惕地守衛在柏林圍牆東德一邊。因為柏林圍牆的建立，常有東德人翻越柏林圍牆偷越到西德去。突然，他發現有一個人正乘着雨霧，迅速攀爬到柏林圍牆上，企圖逃到西德去。英格毫不猶豫地舉起手中AK—47衝鋒鎗，向那人射去。隨着「砰——」的一聲刺耳的槍聲和緊接着的一聲慘叫，22歲的東德青年克里斯·格夫洛伊被守衛士兵亨里奇開槍擊斃了……

沒想到的是，僅過了幾個月，1989年底，柏林圍牆被推翻了，東西德回歸統一，克里斯成為這堵牆下的最後一個遇難者。1992年2月，衛兵英格因開槍射殺了攀爬柏林圍牆的青年克里斯而在統一後的柏林法庭上受審。法庭最終判處衛兵英格三年半徒刑，不予假釋。這個士兵的律師辯護道:「這些士兵是執行命令的人，他們根本沒有選擇的權利，誰在這個崗位上都得這麼做……」但是律師的辯護意見沒有被法官採納。法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

良知才是最高的行為準則，這是在「二戰」結束後「紐倫堡審判」確立起的一項國際性法律原則。當時在審判納粹戰犯赫爾曼·戈林時，他堅持認為自己只是奉希特拉的命令行事，只是執行法律，所以是無罪的。但國際法庭的法官駁斥，尊重生命是放之四海的原則，法西斯的屠殺違背了最高的良知原則，任何有良心的人，都不能執行惡法，最起碼也應當「把槍口抬高一厘米」。

「把槍口抬高一厘米」，是二戰以來所形成的一項新穎的法治原則和文明規則，是任何一個有良知的人在特定背景下對自己行為的調整方式，是法律服從良知、社會法服從自然法的崇高體現。

走？

問佢
錢重要定人性重要

除制服走啦

叫你朋友自動仆低讓路囉

sick leave 都唔識請，獸醫都識睇掛

體諒佢？邊個體諒香港人？

原來係咁啊

香港警察 唔係中共成立

香港警察 已經成立左175年, 仲老過中共

係1997年7月之後, 中共強佔香港, 再強佔香港警察

如果真係仲有警察有良知
你地可以拒絕政治任務
連人帶裝備行過去示威者嗰邊為公義而戰

有人揸槍逼佢做？

佢係呀係好傷心呀，咪又係照大大棍打落示威者到

而家博乜同情

返去同你糧單個兩皮野慢慢講啦

你出得呢份糧唔該唔好博同情

份工唔岩自己
做落去都係難受
搵少啲，心安理得

講真 你成隊人放手唔打示威者 唔通炒曬你幾千人警察咩
一早比人洗曬腦啦

渣流灘詐死失守囉 又唔會炒既
屌 做人都唔撚識分是非黑白學人執法

屌你老母家陣有人揸住枝搶逼你做狗？

做人做狗自己揀
尊貴唔係打兩個字就賺到返黎。

見到個熟既中學同學已經完完全全變左做警犬，真係好無奈，但又可以點？只好希望第時條惡法報應係佢仔女到

叫佢去港人講地
向xx致警
大把安慰

咪係囉，明明就有得選擇，上黎博同情真係笑撚左

不過問題是好多示威者都當左警察係仇人咁, 成日攻擊警察, 而警察為左自保, 只能用適當武力自衛

睇咗上面呢句嘢 已經唔需要再討論 冇人迫你去做警察 冇嘢係被逼嘅 辭職啦撚樣

無人叫佢做狗，香港冇手冇腳都唔會餓死

一直FF 警察會幫市民開路 大家都係香港人
都係諗多左 叫番警犬算 外國就可能會

如果明天有人開鎗殺左手無串鐵既學生妹
惡夢肯定跟佢一世

究竟市民當警狗敵人
定警狗當市民敵人
市民行出黎係為全香港人(亦都包括警狗)抗爭咋

所有差佬呀，唔好講到自己咁慘
係你自己選擇做政府既幫兇
政府無逼你架
唔好講到自己係被逼打弱者

屌你老母啦豬閪成

做無間道有冇得諗

啲狗比人訓練到好勇鬥狠

罷工 or 組隊協助民衆啦 既然都唔想做 就唔好做 咩咁簡單 又唔係挾持你返去做個啲野

打還打可以打得輕力啲就住黎打掛？
而家根本就見人就扑

拎住把槍加入市民

又或姐係咁依用警棍掂一掂D勇武派就放走，當驅趕咗都得姐

齋擋唔攻

打警察只係過程

狗都不如

唔撚做，番工要做違心既工作，唔好做啦

真心 唔想打 你可以miss左 打唔到
要追犯 你可以追唔到犯

大家搵兩餐 我明 份糧真係好難放棄
但係好多野有走棧位
何苦要放棄埋自己既良心 尊嚴

be safe everyone

有3分1警犬肯揸流灘 已經搞掂喇
唔通夠膽炒撚哂咩

咁得閒覆post﹐唔洗當值咩？狗

食屎啦屌你老母，仲同死警狗做朋友

收皮啦
大把人為錢去做地盤做救護做消防
咁撚多工邊個逼佢揀警察？

收皮啦
咁委屈唔好撚做
大條道理咁 黑警 警犬你地老母俾狗屌

又係你個豬閪成
幾年前已經成撚日幫黑警講野

係人都總有病嘅時候

插水工傷佢地最叻
點會無計

做得警犬就咪撚同我講慘
你覺得合法打9人慘定非法比人打慘D？

吔屎啦！梁非凡！
你聽唔到我再講
再聽唔唔到我繼續講
講到你聽到為止

警察係咪唔撚病得先

呢條撚樣成日係百度留言架

請病假囉
實批

非常正確，一個人辭職幫唔到手又白犧牲
不過係安全情況提醒下平民

例如有無假警察，支那公安

大家唔好理佢 佢係香討都係出左名既五毛
直接block 就得

唔想做射波啦

邊個打工仔處境唔慘？

有人唔做走去做狗

屌你老母臭閪想幫死警狗講說話？ 適當武力自衛？

支持警察嚴正執法

收皮啦樓主，想打煽情牌？班狗入得行就預左呢啲野，用兩雞野換自己良心、人性。唔好講咩自己都唔想，唔想一開始就唔好學人做狗！

借d意放水無人怪佢

咪就係
講到自己冇得揀好撚慘咁

請病假囉

樓主：汪汪汪汪汪！

算把啦,香港警察由英治同中治都係爛仔，最似樣其實係97後果幾年。

第一日出黎行？
條路自己揀，仆街唔好喊。

做人做狗係自己揀

其實警察如果真係當自己係香港人其中一分子真係有心想香港好 絕對係可以選擇團結地擺工 連警察都去擺工 政府更大獲 擺左一日工如果可以救翻香港既 就算無左份工又有咩所謂？

其實好多位走盞
前線可以Hea做、扑袋唔扑身、唔拘捕推人走
後勤保障被補者權益

不過冇警察 (可能有極少)咁做，因為同情示威者已經俾人杯到離職/守水塘

咪撚講到除暴安良咁偉大啦，毅進仔字都唔撚識多個，貪份糧多，個個狗衝入去做，又貪個正牌古惑仔身份，我唔撚鐘意你，咪逗鳩你，搜你身，日撚日最好咩都唔洗做，比你地得閒就去食女，滑水 有起事上黎，就諗盡辦法自己做少d野，叫你和解和解，這就是香港警察

垃圾

屌你老母

叫佢收收皮含含撚啦 sl唔得既

講撚到自己條賓周比人揸撚住咁

難做咪唔好做囉

但香港警察宜家幫緊中共打壓真心為香港好嘅年輕人，幫緊中共漠視民意喺立法會度將惡法強行通過，你確定宜家立法會外嘅香港警察唔係等同幫緊中共害死香港人？

佢可以選擇繼續假扮遵守命令
透過中間人去爆警察所有部署
被要求打示威者嘅時候，特登打唔中，或者盡力減低示威者受嘅傷害
又可以呢頭捉人嗰頭放人，牌都唔撚抄

咪撚做囉

起底起個名唔夠
一定要起埋警犬屋企

守水塘 離島 郊野公園 空氣清新

你的朋友就是你

well paid for it

唔好再人情牌喇
無警察係無辜架

做人做狗係自己揀
既然揀左繼續做狗就唔該唔好要人可憐

朱仔成

當日可以病

你個fd準備蓋旗

份工都同自己理想+原則唔同 點解仲要做落去
條路自己揀 咪撚扮可憐 係咁左右為難又唔諗出路不如拎把槍對冧自己算啦

叫佢罷工

收皮啦豬閪成

迫你做咩屌你老母，咁撚多紀律部隊係要揀做狗

依加邊個攻擊邊個？？？？

叫佢私下share內部消息出黎

咪唔好撈啦 而家有人逼佢要當差咩？

俾內幕消息 或者做嘢嗰陣唔好咁落力就得
一個城市唔可以無治安 只要佢唔好做黑警就得

笑死，樓主本身以為可以打煽情牌
點知俾連登仔極速屌到仆街

攞住槍加入都可以

揸灘la

我夠唔想走出黎啦
有良心愛香港就應該係鏡頭前面除裝備走向市民一方！

問你個朋友憑咩要鎮壓
如果立條法都要鎮壓戒嚴
咁到底仲係咪民意

食屎啦又扮慘
你大把方法唔參加

佢可以打人打唔中，拉人自己跌親，扮下傻又一日

屌你老母警察，做警察預左俾人屌老母，搶老婆，強姦自己個女，老母俾人割頭，屌你全家

樓主係咪次前單拖去atv示威嗰個

做警察第時啲仔女比人拉撚哂去勞改 我真係恭喜你

要拎份狗糧就預左要做狗
扮咩無辜

呢份工你可以唔打
even係林奠
No excuse
This is their choice

識唔識請病假

拎起枝槍射死777做人民英雄

係就拉埋成班警察罷工，唔好講咩慘。雞蛋高牆，條路自己揀。

屌，其實人地都係打份工姐
個撚個都黑警咩
你估人地唔想一齊撐香港？打工炸！為份糧，有屋企要養，有生活要過。
你地又有人話啦，唔出泥撐遲啲香港都冇啦！
大佬啊，都話打工。
依家目標係為香港！唔係打交唔係打狗！
唔好暴力對所有野！
屌你下下又暴動又點，同班你地口中既黑警有咩分別！

利申，見到黑警firm左就唔洗理我上面既野，大大打扑落去都得

你閲讀理解零分？

有冇聽過平庸的邪惡 the banality of evil?
你以為跟指示做野身不由己就冇責任？二戰後有啲德國普通官員只係因為處理集中營文件而判有罪

如果警察唔係企惡法個邊 連打警察既過程都唔需要

甘心淪落為中國公安？

轉行做保安
大把保安公司請

1992年2月，衛兵英格因開槍射殺了攀爬柏林圍牆的青年克里斯而在統一後的柏林法庭上受審。法庭最終判處衛兵英格三年半徒刑，不予假釋。這個士兵的律師辯護道:「這些士兵是執行命令的人，他們根本沒有選擇的權利，誰在這個崗位上都得這麼做……」但是律師的辯護意見沒有被法官採納。法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

使唔使要辭職信嘅格式?
幫你打埋啊

隻眼開隻眼閉

食得咸魚抵得渴
咩撚野夾係中間
垃圾毅進狗

班黑警全部比人洗晒腦 佢地根本好享受

朱仔成又做返五毛？

你養人？

好撚好聽呀屌你老母

轉工呀屌你老母

叫佢收皮啦

朱元帥又病發

依法做野，用最低武力，應該冇問題

朱仔成以前係KYO討論區只係垃圾中學雞

唔洗理佢 條友高登時代都已經係五毛

原來朱仔成有幾個 fd 當差
唔怪得

嬲得濟唔記得打字
呢d相係雨革個陣影既 個時已經提醒左你地唔好做狗
而家冇人會再同情你地

老老實實，可以手鬆d,可唔可以唔好跑咁快？可唔可以細力d,但而家我覺得班仆街黑警係私怨多過維持秩序

香港永遠都係工搵人，佢仲有諗過屋企人就叫佢sick leave，警察到最後只不過係棄子，內地大把公安等緊空位

狗up無極限

叫你個fd配合起底組 又唔會違返命令 如果咁都做唔到 唔該叫佢收皮 死黑警

你講經咩屌你老母死警犬

但係依到d人係打警察為主，反惡法已經忘記得一乾二淨
就連黑察宿舍d屋企人都想搞
連登已經成為恐怖分子訓練營

有幾難做啫一開波就受傷退下火線啦

又係唔想付出就有抗爭

樓主 我好明白 不過而家好多人都好偏激
只要係同自己唔同立場就要死全家 郁啲就叫人死全家
其實警察入面有唔好既人
遊行既人入面都有
不過大家都好選擇性相信
警察做得唔好 就全部都係黑警
遊行人士打人 就係比人屈自導自演
其實兩邊都有唔好既人
點解一定要傷害大家

警察有內鬼 咁就易做好多

又要做雞

老實講句

其實警隊入面都有唔小人 支持/同情示威者

連登仔盲目反警察, 只會失去埋呢班 良心警察 既支持

同意 係咪你地會為左公義養人全家

調轉槍頭護送市民進駐佔領立法會啦

好似大家返工咁
唔好盡全力

鬆手d 就ok 無人會發現

咪on9啦 屌你 示威者點會打警察 警察就有

但警察係打示威者為主，保障士民安全已經忘記得一乾二淨
就連金鐘站都要周鳩啲士民
警察已經成為暴政儈子手

香港警察麻煩入一入嚟

Send俾你個朋友睇 叫佢spread開去
唔知警隊啲指令有幾harsh 但放下水都唔洗死掛

朱仔成呀

大家咪撚俾佢呃到

9號警察咁撚惡
宜家當大家失憶咩屌你

我體諒你老母閪呀！當初有人唔做走去做狗！對示威者嗰時上頭叫你用狗棒打鳩人？上頭叫你屈鳩人？帶支水都想屈人係咪用嚟襲擊？你上頭用槍指住你呀？你唔做唔做，政府唔出糧呀？炒鳩你呀？根本個個有暴力傾向，洗晒腦，含撚啦你班垃圾！

市民同記者仲慘呀
比班狗追住咁吠
棍棍硬食
係又打，唔係又打

過檔做消防囉

全香港得警犬一份工

你的確係一個警犬真心膠
但係都係果句, 收皮啦豬閪成

入夜了，月亮升起
班黑驚怕水人狼便會現真身

警犬而家做緊政治工具都唔知
仲話乜春維持治安好有使命感
我屌晒你地老母啦
𢭃得果2萬幾埋沒自良心

又係豬閪成

佢都無開過槍…

唔做狗會死？
有無諗過普通市民仲慘呀屌

唔服從命令咪得
唔好再叫我體諒警察都係打份工，身不由己
你永遠有得揀
有良心就應該服從自己良心

仆街死啦你班垃圾！

琴晚聽個台灣FD講
佢地太陽花果陣只有少數ON9台警好似香港咁撚狼
證明香港警太真係GOOD DOG黎

可以打唔中

做人做狗自己揀

邊撚個呀你 警察係有良心嘅話 就反抗上頭命令啦 依家事實係 警察混左咁多狗入市民到 傷害市民 出賣香港人

好仔唔當差。
係咁

犬

唔做警察咪無事
完

流出d戰術部署咪得囉

有人唔做要做狗
怪得邊個？

唔好撈咪得，但又貪份人工福利同過大既公權力

行動呢?

有良心就組織一批警察出黎話唔會參與行動！

我眼見好多用武力亂揮棍
好少何有人性

警察都係一份工 唔同意咪走 人有自由意志掛？

條路自己揀 仆街唔好喊

冇人逼佢做警犬
自己揀得呢條路就唔好講到咁撚委屈
好仔唔當差 當差正仆街

屌你老母扮可憐，就算有呢d人，都係佔狗隊少數，你班仆街憑咩話慘，比你地打到去坐監果d就真係慘

收皮喇叫佢咪撚係到搏同情

我相信好多警察心入面都反送中但身不由己
應該鼓勵警方加入示威！
咁就唔洗打到兩敗俱傷

當人狗咁，扮乜話心情好差

個心唔想 對手就大大力打落去

唔怕啦 天有眼 會收佢地 佢哋有得簡 簡做狗 傷心都冇用

收皮啦 幾時死啊
而家搵支槍指住佢逼佢做狗?

罷工囉

原來有人逼人打工

just for reference

留返軍事法庭講

好簡單
唔好撈

唔緊要喎 你唔想鎮壓咪放水 提早講比我地知有乜嘢要注意 要攻擊咩位班狗係好難守囉
講咁撚多 唔覺得班狗有悔意喎 有悔意就放水啦on9

RESIGN

唔識辭職？
為咗份糧出賣良知，
Unfd啦

佢高登時期已經出名5毛

或者
擸起手上嘅槍 加入市民 企係市民嘅一邊

樓主，已經有有好幾位巴打叫你勸你位朋友仔hea做，賣情報。
如果件事係真嘅，好希望你可以說服你朋友，甚至説服更多真香港警察！
打份工都
如果係假膠請你收聲咪搞分化，屌你老母！

柏林圍牆

打鳩上頭

咁撚多工唔做 政府工都有海關入境處消防懲教揀
無人叫你做份明知已經係人見人憎嘅工

上佢屋企代佢照顧下佢老婆lor

當年傘運大家都係咁做

我身邊打波既成績差 貪PC福利好 雨革前做左PC
五年黎佢地都係咁屌政府 話自己都無計
今次事件 大家發夢我會出去
佢地都叫我小心，predict左現場班人會亂黎

慶幸既係佢地大部份唔洗去果邊
有一個唔好彩便衣去左
全程都係行啦行啦
有咩operation全程都企後面

慶幸身邊人無被黑氣感染

你全家比狗屌

打份工都可以自己決定做到咩程度同點跟order。

好仔唔當差
做得黑警扮咩有良心

咪扮啦，係人都知你啲fds係地盤佬
返大陸叫雞就有有

內鬼都唔識做

佢真係無撚用呀

好簡單姐

有無睇波呀 知唔知咩叫打假波

無人叫你用力打 落力捉 行兩步頭暈 起腳撻q都得掛

警察是保護市民，唔係打鳩市民。
如果你保護市民，放低武器企埋黎，你上司點會責怪你呢？

聽日呼籲罷工囉

推

唔quit可以選㞗做/hea做。

叫佢罷工參加野餐

起底睇下
唔使同佢咁多廢話

妳冇權抗命但係有權捉唔到同打唔中既
大過仔用腦諗野啦

體諒？
咁邊撚過體諒香港人
邊撚個體諒班學生
返工做得唔開心唔岩初衷未走囉
唔走都係為左錢者
為錢就唔撚好係度呻做乜磨心啦

應該搞個警察聯署等身在曹營心在漢既阿sir可以企出尼，如果人多，上頭應該難以有效指揮

屌你啦偽進仔，真係唔明好人好者智力正常咩人會去當差
pi四皮幾野starting都話諗下，屌你散仔offer又唔係特別高
紀律部隊都算，入關海關正正經經唔去做
到底係個人有幾廢先要打呢d工？？

放水啦近乎次次都係警察濫用暴力捉人先搞到示威者要反擊

扮咩
叫你搜袋你可以做個樣
鳩流流

叫你抵擋冇人叫你衝
拎棍擋？你當自己黃飛鴻？
有盾唔用？
戇鳩

唔屬於自己職責嘅野點解要做

樓主快d 去前線食幾下警棍體諒下佢地
做唔到就收皮啦，前線比人打到流哂血叫我地體諒警犬？ 你無病丫嗎？

政府唔係有班警犬保護住洗咁串？ 試下無哂警察，叫柒婆企係示威者中間睇下佢夠唔夠膽話繼續二，三讀？

究竟係咩人保護緊個極權政府？你咪話唔關警察事

遲d公安取代埋你地 工都冇

由佢第一日揀做狗已經預咗

果個朋友係味你呀？屌你老尾

到時掉轉槍頭啦

發夢支持你地呀

傻鳩咪撈啦仲講咁多內心戲

做人做狗自己揀

係為左維持治安, 想捉賊

零分重作啦

你需要開槍但係你可以選擇射唔中

麻煩警察：若有良知 請把槍口抬高一厘米。

「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務」

當然真係有良知嘅話 就放低槍 同香港人一齊企出黎啦

樓主
你應該係黃絲藍衫
其實你知道大家目的係咩，想要又係咩
你估真係大家都想開戰咩
單論逃犯條例是非黑白你要分清楚
我地出黎係反逃犯條件唔係出黎同你地群毆
希望你搞清楚

最後希望有番小小良知既警察
放下警棍，回頭是岸

朱元帥調佢去sdu啦

真心覺得係前排
突然除帽除制服倒戈好撚型

屌你老母所有警察都唔值得可憐
企前綫嘅人就知
班仆街無性
亂鳩咁打
當我地唔係人咁

sick leave識唔識呀？佢做警察預咗好多呢d事要面對啦

你訓撚養未？
唔撚識SL?

辭職囉

屌你老母啦 死黑警！

唔好懶係慘啦屌 係就唔好撈我就話你型啦
有腦都唔會做差佬

出面咁大雨 出去冷靜完自己 聽朝咪唔洗返工囉

撈還撈 洗唔洗咁撚盡責打市民呀

Hea做唔追工傷

過撚左惡法香港人正式變奴民邊個慘d呀

呢個真，發生衝突個時，目的唔係打狗，係救俾人拉咗個啲香港人，希望大家明白

去到一個位佢就會上身打返自己狗架啦

幾時死

當黑警拎起武器用力打市民果刻
就唔好講到自己好無辜咁
佢地只係依付權勢既殺人機器

行行企企指手劃腳趕下人咪收工囉

咁咪前線警察團結一致
一齊違抗上司命令囉

咁仲做警察做乜
唔好撈啦

朱仔成適當嘅時候又出嚟做嘢

叫佢揸流灘咪得囉

收皮啦 柒婆同班高官夠係打份工收order做嘢啦 你唔好叫人體諒佢地?

屌你， 咁多職業唔做， 一定要做警察！！
大事大非前自己判斷！

黑警冇一個係無辜

我地都好撚慘呀

收皮啦屌你老母

咪撚返工啦

咁撚慘唔好做囉

可以hea住做，
對示威者態度好d,留手，
已經好好

唔好講到我地針對佢，如果佢有良知佢可以扮守唔住。咁撚大個人，扮工都唔撚識呀？唔好話我聽你成世人無試過揸流攤呀！呢D時候就咁撚出力

自己選擇得哩份工 就預左要面臨哩種情境
既然係你自願選擇嘅 無人需要比面你
咪撚同我扮可憐 一係辭職一係等比磚掟

黑社會 殺手 都係收order 做野

市民唔撚慘嘅 屌你老母

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

上級order既命令一定要做到足？我相信唔洗去到咁盡

冇人渣支槍指住你個頭逼你當差

無撚計 份糧包埋屌老母

當佢打鳩人個陣，佢會當自己慘阿on9仔。自己簡做差佬就唔好怪人憎佢

開左reddit 大家無野左可以幫推

自己有腦咖 自己覺得錯咪唔好做 你做警察啫 唔係做政府嘅狗 要賺錢唔係得呢份工 醒下啦香港警察

射波

世界上有一樣野叫辭職

屌你老母全香港得警犬一份工?

You always have a choice

無人逼你做狗

適當日子病假

收皮啦你閪豬

見叫唔小心跌個walkie 出嚟

紅字為笑點

錯喇 係警察都當左示威者係仇人先岩呀

你問我警察有無好人?
我會話有, 但我分唔到!
而家拍片太易, 你睇多D網上D片就知警隊有咩人多
再search 下警察犯罪率!
我唔會叫你朋友唔做, 因為可能係佢理想黎
不過佢仲有理想就諗下可以做乜!
唔係一味服從指示!!!

致香港警察

香港警察是香港的執法者，是守護香港法治的第一人。
惡法條例，大家心知肚明是為中國（一個沒有法治人權的國家）度身訂造的。惡法通過後，只要中國公安/法院一聲令下，香港警察只能按指示捉人，而這些指示連警務處處長亦冇權反對，你們真的甘願淪為二等公民安嗎？劉曉波、李旺陽、趙連海，一個個的個案已經説出中國的法治是怎樣！

PC34567在處長眼中，在特首眼中，你只是一個數字；但係你，你係一個人，有名有姓的；有想過你的家人、你的子女嗎？想他們活在什麼的國度下？自由自主公平？還是極權統治下，對所有不公平、貪污都不敢出聲嗎？

你沒有外國護照，你不是特權階級，你卸下制服，都只是普通市民一個；今日你安穩生活、高薪厚職，不是處長給你，不是特首給你，不是共產黨給你；是香港市民，是香港現有優良制度下給你的。

長城建設很漫長，摧毀卻可以一瞬間
甘願做當權者的黑手？
還是當日你入學堂的理想？
還是香港制度敗壞下去？
To be or Not to be
一念之間

如果我係港人講地支持者嘅實體諒你

警棍都可以混亂中被搶

黑警唔do唔再做港共同東方大蟈打手，我先考慮

士字打錯 係市

體諒你老母個臭閪呀

垃圾狗糧都要 做人無骨氣

麻煩幫我send ,我屌你老母

唔辭工請假囉屌

廢話，出左糧唔駛做野？

出到去仆街咬柴公傷 有幾難？

無人逼你做，大可以resign

fake news

當初唔揀依份工咪無問題

hea做囉咁簡單

做得狗就唔好冤

你個朋友定你呀屌你老母做狗係到扮可憐

警察做嘢 唔洗你教
仲要體諒 咁邊個體諒市民

你做過警察
再出去私人機構搵工我唔信有幾難
講到尾你當初入去做係為錢
而家留低都係為錢
但如果年紀後生冇包袱的話
又有咩好原因要繼續賣命？

唔好扮，一喺你而家唔好返工，一喺你即時辭職，一喺你選擇放人，以後喺街仲可以客氣d叫聲阿sir。

鳩做吞pop
唔駛教下話

平時睇你係講大陸既post 盲反到仆街
屌你老母而家又多多廢話？

做人做狗 自己揀

體諒你老母

有人強迫你做狗？每個選擇都係自己決定，從來會有人強迫到。

做人做狗，自己揀

條路自己揀

人地叫你捉 你hea捉囉
有人講過
東德士兵憑命要射殺逃至西德既人
呢個命令 係不能違抗既
但你可以開槍果陣 射上三十度

嗱，君子獻頭

叫佢扮失控
開槍四圍啡
捉住D議員係咁打

個場面好快失控

退一萬步講
你選擇唔到唔打人
唔通仲唔可以選擇打幾大力

最後可能有得升添

(港共警賊開橡膠子彈)消息指頭部中槍者為記者 送院搶救情況嚴重！

我屌你老母，全部做狗嘅屋企人都要死全家

問你朋友幾撚時死？

而家班殺人犯咁撚樣唔洗惡法都日日砌你生豬肉啦

體諒你老母呀仆街死啦去

收皮啦，又想漂白

成個政府廣告咁

Hea 做！炒唔到！

朱仔城 封得

扮乜9

咪撚再出呢D垃圾又假到死既POST
唔想? 我屌你老母, 你有冇睇直播呀陷家產 !
一句講晒黑警食撚屎啦

人地屌尻你
你忍一忍好聲好氣講返句人話
人地會繼續屌咩？

示威者都有對警察好架
但大部分都拎撚住碌棍向前推
都好無奈

行撚開啦屌你老母

想捉賊 屌你老味當自己古代人?
叫我同情黑警，邊個同情畫家，邊個同情班入左醫院變相夾硬比人扣留嘅小市民，邊個同情我地理撚屌交稅比班黑警開飯比班新移民衣食住行

同情? 笑話

體你老母

睇你老母
叫你個前線fd體諒下示威者又得唔撚得呀on9

大家都咁認真同豬完碎討論

唔使撈

連槍倒戈嘅話唔係錢咁簡單，個人資料一定俾港共利用FB群組公開曬個人資料屈係黃屍混入警隊。狗賊隨時砌佢生豬肉夾埋律政司玩鳩佢都仲得

靠演技隔開兩邊跪地痛哭流涕叫唔好再打，求啲官唔好再擺佢地警察上枱，將啲咩我老公係警察嘅內容個矛頭直指返去政府度。再話自己呢兩個月心力交瘁維繫唔到家庭撐唔落去當場辭職，咁就應該可以避免俾藍絲圍攻

出動時唔打人唔得？出動時唔發癲唔得？出動時帶委任証唔得？
咪L扮可憐啦屌。

吞槍囉屌你老母

作為員警，不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有把槍口抬高一釐米的主權，這是你應主動承擔的良心義務。在這個世界上，在法律之外還有良知。當法律和良知衝突時，良知是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則

收皮啦屌你老母

外國警察咪又係會放水比示威者
咩叫扮工

屌佢啦
自保佢老母
嘢嘢扑頭噴眼打撚左喺地度仲繼續打
佢唔屌佢啲狗友?!

認真答一次，換左套制服就上曬身嫁啦，平時你地唔會見到佢失控呢一面。 講到尾，冇一個係無辜、被迫既。

低級洗地文
0/10

棄械投降🙈

朱sir由高登時代已經幫警察洗底
洗到個個都要叫你聲朱sir

朱元帥又柒

開始想扮無辜 一連幾個post都係話黑警身不由己 士氣低落 etc

Blocked

收爹啦屌你老母

零分再作

我真係體你老母
伯友比人屌到爛西未

咪撚洗白啦屌你老母黑警

唔撈無用，應該係撐警大會打啲藍絲，大大聲鬧啲藍絲，等佢地轉黃

唔好撈
屌你老母

唔撈然後自殺

又係呢啲post
由佢宣誓嗰刻就應該知道自己剩係係服務政權同上級，而唔係市民，就係為左份糧賣身
做人做狗，自己揀啦

我體你老母臭閪邊撚個體諒我地
為左萬幾蚊做人做到咁撚賤

你你個啲真係自衛？成個催淚彈扔去人潮中心，將落單嘅示威者㩒住喺地下打，唔好玩啦，我覺得市民好慘

辭職囉屌
無人想聽你叫春呀

我有個朋友 我親戚話 據知情人士
根據小道消息 外國朋友報告
朋友家人話
萬能key

贖罪方法唔係無
拎支MP5掃低D惡狗先
我會祝福佢平安

同意
打到爆撚晒缸又head shoot 只係抵擋
如果進攻會係手撕東洋鬼子

屌你老母做乜熱門咁撚多洗底post
收皮啦黑警

【撐警大行動】

一個月前

做25仔

收皮啦，好人好者企係到，邊個攻擊你。明明就係你班毅進仔成日衝成日推前防線

你個fd有幾撚慘呀，慘得過我地出糧比班黑警，仲要比佢打返轉頭，講到咁撚慘就咪撚做啦，但又唔捨份人工，屌那星